健康撚廚.....減肥餐

蛋好味
蕉很青

蛋黃食唔食

冇牛油果奇異果

見到都唔想食太raw

食！

冇時間準備

武肺爆成咁食熟啲既蛋好bo

四隻蛋好撚爽

最愛流心蛋

勁鍾意食蛋，但一次過食四隻會唔會好滯

唔錯唔錯

唔會 啱啱好夠飽

失散多年嘅兄弟

唔怪得啦頂

剪指甲啦

以為帶咗手套冇人見到

Goodest.